PS4 連唔到電視

Ps4連左落電視個時佢話找不到已連接裝置 有冇大大可以教下小弟

未開機 / 壞線 / 壞port

開左機 ps4岩岩買 壞port姐係點解？

電視個hdmi插位，你試下插ps4以外其他野 e.g. notebook output 睇下著唔著
著既話線同電視冇壞，壞機output
唔著既話，換過一條線試下，都唔著既話，就係壞電視 hdmi port

利由鳩嗡

利申

唔該哂大大

送部野畀我我教你